點解呢條女咁樣衰都做到model?

第一眼以為肯亞徐
點解個樣咁普通都做到model

嗯

呢個年代有眼耳口鼻就係model
有西就係女神

嗯乜鳩
你係咪佢本人

松崗茉優都係咁款

宜家呀豬呀狗都自稱model

依家好興d非主流樣

古代皇帝d得寵妃嬪都係咁既樣

人地有西囉，有供自然有求，人獸交都出現啦，依個社會不嬲下底多碌鳩就係原罪黎嫁。

得果9XX個FOLLOWERS都叫MODEL?
搵幾個傻仔幫佢POST下相就當MODEL咩

鬼佬好鍾意呢類樣

百貨應百客

樣靚唔一定carry 得啲衫好睇

樣衰先顯得出啲衫靚
利申9up

喺唔但靚架喇 但喺我覺得個樣幾有味道喎

眼神別有風情

其實唔洗靚樣都可以做model 講身材多啲
好似係

我都係咁諗

大把靚女 個個一樣 無特別 咪整個依啲樣囉 唔覺有另一種感覺咩

佢咩事？比人打腫左？

944 followers

其實都幾特別 好過整容樣啦

夠特別

好似肯雅徐

認同

特別好多 唔係一般靚女做到個種感覺同味道
個個一撚樣樣又一撚樣style好咩

你黎做model啦咁

因為morning娘而識佢，都幾順眼幾自然呀

不嬲時裝界都係d鐘意所謂「時尚樣」

咁啲衫target既客係咁既身材比例
個model show到套衫著上去係點樣樣 / 迎合到個brand想要既效果咪得囉
選美咩而家

有時個樣同打扮真係時尚到你唔撚明

其實真係model反而唔洗靚女sosad
但要骨架夠大,夠高

model係為左襯件衫,
而唔係要件衫襯自己

認真答你：
model唔一定要樣夠標緻，反而個樣有個獨特嘅『格』更加重要

崇日崇到當正自己日本妹好嘔心

小松菜奈靚好多

咁都要拎上黎公審
又唔覺得佢樣衰喎

廁紙嘅嘢你識條春咩

都唔係好醜樣

model 睇樣？

唔係睇身型咩

太靚俾人感覺唔真實，搵個樣衰嘅做可以著得好睇個個model，令到人得到自豪感同虛榮，而去買套衫

邊個話做model要靚 最緊要個樣有性格夠特別
個個都係ab咁靚邊深刻 更何況佢都未至於樣衰呀

我覺得幾好

估唔到有生之年居然係連登見到熟人相

我覺得幾靚 同個look好夾喎 睇開日本d fashion 啲架仔架妹都係普普通通
不過高登仔係用下體唸野架啦

呢條女夠話自己係model 係artist

咁睇就似樣啦

乜撚野叫鹽臉

外國好多亞洲model都係呢類樣

第一張個樣成隻土撥鼠咁撚樣

屌你

呢個就真係樣衰喇

笑到仆街

痴線 小松靚好多

有175應該有公司簽, 無就應該好快收皮.

見到班人為咗高攀fashion magazine/model agency扮到好眼光獨到走去盲撐條女就覺得好好笑

勁似

樂基兒都超級樣衰、欣宜都叫女神

今時今日真係醜女都有市場

都有d人鐘意先有市場

樂基兒幾高佢幾高呀

見到啲人吹奏個班得米六既屋村妹做Modal 仲好笑

係囉

咁都擺人上嚟

驗下眼啦屌